今日黨鐵竟然可以全線通車

我老閪都唔撚信831冇事發生

推

尋日爆撚到咁都可以搞得掂
831個日連火都未有

唔好再呃香港人啦
屌你老母

因為架車仲郁得嘛

因為乘客提供服務

拆佢老母

借acc

你地班object
唔好阻住爱国爱党既香港人返工返學

一陣驚遲到嚇到啲人唔小心將啲咖啡, coke跌落地
嘔到一地都係早餐

利申: 日日讀毛主席语录既小粉紅

831都係呀

721唔見人
831...

唔撚係呀，燒到咁都通到車，上次就封咁耐，戲都唔交吓

證明封站只用來運兵

除非炸9爛個月台
如果唔係平日一定照開

呢班畜牲黎

831第二日係星期日，所以有幾個站照封

今日市面竟然可以正常運作

以後一封就加鎖

有d站係鳩封

加電油+射火箭

好小事姐
門口花左少少

831

係就燒桿 等佢地都出唔到黎

拆鐵呀

香港人就係咁

冇撚錯

所以話831一定有d野! CCTV

831死人係人都知

返工日子就永遠極速無事？假日先封？

交831 cctv!

就算64 2.0，我估第二日都會正常運作
根本成個香港社會就係反常

0066咁硬淨就知無野

831根本就係有殺人
黨鐵班仆街高層
祝你地長命百歲，百病纏身

只係燒出口個鐵閘，又唔係月台設施，又唔係列車，又唔係控制室，梗係冇用啦

不如撬開個閘入去玩啦

要重奪埋港鐵先算完成光復香港

佢就係話比你聽我琴間係突登唔開比你搭 吹咩？

仆街黨鐵執柒咗去啦

推 831 打死人

屌佢老母 晨早流流成班狗係黨鐵

push

因為班港豬，等唔切俾錢黨錢賺

只要路軌無事，地鐵火車可以照行

而且每個站咁多出入口，封少幾個唔影響車務運作

推 真呀屌

好似琴日真係開開心心慶祝國慶咁 啲人當冇事發生

油塘嗰度停撚咗服務15分鐘 話受阻喎。。。。。。屌佢老母

油塘停15分鐘 塞咗定點

今次唔可以淨係搞設施要搞架車

旺角站咁樣 都可以一晚修復？

On9港豬 唔返工會死咁

直接封出口了事

我見到街上面既港豬門：無事發生，工照返

利申：我都等緊車返工

大把人話我要搵食

觀塘趕左乘客落車，話油塘列車受阻，要等10分鐘

用塊市遮九住算L 數

最撚慘係 仆街黨鐵日日出賣港人 班港豬 仲要衝住去搭

Real?

今日都全線開放, 831之後要封站

觀塘線往油塘趕曬乘客走喎

Yes

上班族一齊塞住扮被塞

就算831有幾多人死 香港人都唔會care 一樣會搭黨鐵 一樣會返工

嗯，條鐵鏈+索帶只係拖延咗兩分鐘，睇黎呢方面嘅技能要再發展下

721 831

經過咁多次封站，冇人會信831冇死人

港鐵站入面有狗架 咪撚玩啦軍師

調景嶺開唔岀

劇本

許巴

又話不合作？冇人嘅？

塞緊啦 KT line.

封佢站再火攻

真係死唔斷氣！咁都開得返。證明下次要毀滅性破壞先得，甚至毆打職員！！

西鐵暢通無阻？

塞佢老母閪

垃撚圾

西鐵荃灣前停咗

佢通唔通都好，今日唔返工！

觀塘站趕人落車

老實講， 就算爆曬閘機，我覺得佢都會有臨時八達通機黎收錢

所以只要唔係爆車/路軌，佢都會如常服務到

真係難聽過粗囗 為黨服務就真

嬲完未？嬲完夠鐘起身返工了喂

借acc

你地班object
唔好阻住鍾意返工返學既香港人

一陣驚遲到嚇到啲爱国爱党既人唔小心將啲咖啡, coke跌落地
嘔到一地都係早餐

利申: 日日讀毛主席语录既小粉紅

831831831

因為琴日封左站，地鐵內冇被破壞

要集中對付係架車同路軌

推啊

甩軌都開得番啦 唔係身有屎駛搞咁耐

記住要不被捕！！！

荃灣站有幕門滑倒了

老實講黨鐵損傷仲係好輕微

大集團資本厚

Push

肯定有死人

睇cable 好似話油塘個車尾門比人推開

好彩咋 如果琴晚大圍班暴徒燒撚咗火車站上蓋個新盤就大鑊喇 個盤仲起緊 一燒就玩撚完

單機啦

觀塘站屌曬鬼

打爆晒所有幕門吊佢老母

以前係講64冇死人諷刺支共
依家係要講831冇死人諷刺支共政府

黃大仙放水放到咁都可以通車？

今朝有手足做到野 行車受阻

正確

觀塘線每15至20分鐘一班

因為車廠冇事嘛

觀塘停左

咁封一個會好覺眼
而且可能都關831事呢？

各位熱心市民, 如果見到有人落咗路軌, 一定要話畀職員知有幾多個人同埋係咩色衫嘅人落咗去，如果搵唔齊人就開車係好危險嘅事嚟㗎

Pish

咁下次咪要關心其他野？

我好耐冇交正價

612 721 811 831 929 1001

尋晚都無人，十點半封天水圍站⋯假到

831第二日封埋旺角九龍灣

老老實實，如果831第二日係平日，就算個站有死人都照開返

成條line停?

觀塘線停咗啦

趕人落車
塞爆左

15 mins?
you ff too much

隊尾就到後面寶林月台

好似通返 上到車

觀塘線死左 繼續啊

回復度好強

燈

中環呢？

應該要參觀車廠

上次中環燒到仆街都開到

仲話暴動，真暴動先返唔到工，學

我在油塘，10幾分鐘都無開門

西鐵咩環境

正常

好順喎見

好撚順

好順

831封咁耐？
手足拆鐵未 我唔想翻到工啊

西鐵咁黃都無人

831 cctv

西鐵去到美孚都冇事 好順

大堂及入出閘機
對列車運作無關

手足拆鐵未
我唔想翻工呀

尋日差唔多封哂所有站，爛咗嘅都係外圍

東鐵？

想被罷工

爆

確保真係封先
放定油
唔駛即刻出火

想被罷工😭

會罷工嗰啲好多轉咗搭其他交通工具啦

所以只爭取到留案底坐監，on99

唔好淨係問手足做到嘢未 自己都幫下手啦

冇錯，罷工都要人幫

因為條鐵路冇事

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

我老豆都話唔撚信

推！

尋日關站， 除左出口有損， gate 同路軌一切完好， 好難通唔到。。。

Why don't you kill us all

淨係拆鐵係唔夠 要搞埋全港隧道，高速公路同過海隧道
要求全港齊罷工

我就唔信831咩事都無

不嬲都冇人信

文宣組再次出動，警狗殺人要填命！！

#chest4hk

垃圾黨鐵
今日都有不合作運動 點解唔封站

是

大家千其唔好係總站襯車長換班入駕駛室放蟲魔法， 水魔法呀! 搞到個駕駛室蟲蟲飛濕哂， 咁搞返唔到工嫁!

Dllm 仲咁正常返工

當時香港班畜牲警察要抹血積

你老母臭閪，以為黨鐵所有職員，夠撚薑就繼續喺示威時段返工
一定搞撚硬你，琴日大西北已經試過，唔好以為香港人好撚好蝦

話左唔撚夠膽封架啦

擺工玩野咪封囉

10.2之後會唔會又有大量自殺案 或者未被搵到既人會消失

站內一定有狗，但狗唔可能守住成條咁長嘅路軌，如果中間有事，咁就停更耐

好多港豬

今日行動太急趕被逼要返工...可唔可以塞到大家遲到等多啲人加入一齊塞阿

831當日太子站除咗人比畜龍打之外都冇咩設施損壞但係關站兩日
尋日燒佢出口都可以第二日開返

係時候做永久性破壞 火都要放得岩位

831又好似葉虎咁開始無人記得

一定有古怪

東鐵岩岩到太和成架火車燈都熄埋

我相信成個地鐵蓋無咗都照開到

831冇死人
點叫人信

死左人

其實除左831之外 有邊次第二日係會封站

即係代表琴日做既野只係皮毛，笑9你地

其實已經好好，你見佢去剪去拆成兩分鐘去搞個鋼線圈、反而單車鎖就冇乜用，多啲用鋼線仲好

831肯定有死人

細思極恐 屌 愈諗愈心寒

癡撚線點樣仲可以用到
遲早有日要做多少少係令人覺得咁快整分分鐘會抄個隻

手停口停…
(接落去)

佢尋日封Q曬咪唔會有損傷囉，就好似放咗日假咁，第日朝早返工咁

老母朋友識人做黨鐵 話831之後其實有法士去左... 佢地入到鐵範圍先換套嘢 所以無人見到

無私顯見私

火魔法

封撚晒梗係無事啦
今朝再搵狗看門口

Klt岩岩塞到落地鐵月台都要排
兩個全黑手足比狗逗緊
最頭果卡

好似得觀塘線delay ....

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

831 打死人

悍左佢啦

exactly

831一定有黑警打死人，全港所有市民心裡有數

搞唔到路軌幕門=小問題

油魔法

831洗血洗兩日

因為路軌冇爛嘛

唔關事
我做過統計6月到依家封站只準在
非股市交易時段進行
目的係低成本沬黑抗爭人士

路軌電纜冇事一定通車

0830 灣仔有人拉制 之後有人俾人抬落車 知唔知咩事？

因為台月無事

正一死仆街

點拎架餐喎，反而留意個閘既上方係冇嘢鎖，鎖埋上面等班狗發唔到力去剪

但有次唔係射咗粒TG上路軌都好似半個鐘唔駛就通返車

pish

一早閂哂D站緊係咩事都無啦

所以831

//「有人要去衝，因為我們沒罷工。」//

up

以前成日比人偷入車廠噴漆

因為, 乘客提供服務

屌你老母唔撚係啊

831 竟然搞撚咗成日

一撚定有殺咗人啦屌

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

屌你老母 831一撚定有事
係咪要清血跡？
係咪要分埋屍？
屌你老母

好L嬲

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

九龍塘又一城1點啊

香港真係一個奇蹟

舊年山竹10號風球已經係咁

咁831更加係啦

香港人係曱甴，生命力超強。

痴撚線

呢個真 推

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter: